做乜鳩？

你哩個係version幾？

an機幾時有得追蹤人

唔明

你用緊咩版本 LIHKG ? 已 update 最新 ?

嗰陣未
而家更新咗

更新完之後如果仲有問題同我講
因為上個版本應該已經解決左個問題

好
Thx